今日美領遊行點解黑警咁急要清場

因為佢地要美國果邊早晨新聞睇唔到和平遊行上美領既畫面，想制造衝突場面嚇美帝。仲要關埋地鐵站迫我地做野。

但係黑警你咁樣係唔會令到我驚架

美帝復會之日就係港共收皮之時
Free Hong Hong Pass the act

多謝勇武保護和理非退場

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

今日完全黑警計劃嚟玩9我地，前線幫左我地

法西斯政權只係 垂死掙扎，

點講遊行都好多人大致和平暢順入面好多外國記者我仲接受埋採訪添

點解？因為政府驚會通過
咪又推埋狗出黎受

所以黑警賤招絕對唔會work，清算黑警時候到了

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

背後嘅力量嬲到賴屎

我無嘢講